大家開始訂月餅未？

大家分享下邊間好食
舊年覺得望月個果仁好好食
但今年無出...

咩叫紅豆月餅？
四喜嗰隻紅豆蓉+蛋黃
定係龍門嗰隻 綠茶紅豆？

原本訂左逸東軒，跟住美心爆武肺send個email問佢邊度代工，唔覆拖到deadline 話我截止唔比錢幫我取消

四喜奶黃

黃店

想試四喜隻雙黃紅豆
有冇巴打試過？

啊。。原來有陳皮

東海堂呢款月餅靚

角落小夥伴™月餅

未啊 但訂左四喜禮盒裝

美心 不了

無撚野丫嘛 美心

屌，美心黎嘅

你老母個臭閪
美心都食

屌你老母sell美心就死去u汪香討啦

豆沙月可以試下生隆
利申 訂左未試過

訂咗瓏門奶皇

望月好食

不如自己整俾佢 又有心意

上年食唔到四喜，今年每款奶黃訂一盒

美心不了

訂咗拾壹，望月流心奶黃
同花果山嘅冰皮榴槤

訂左拾壹奶黃月同B.K Bakery綜合月餅，諗住遲啲去生隆散買蛋黃白蓮蓉

佢話紅豆蓉
但同豆沙係咪一樣

我驚佢唔buy DIY

block咗條on9單機啦

今年all in四喜 蓮蓉同奶黃都買四喜送禮自用

訂咗不鳴奶黃同四喜幾款奶黃

望月流心兩盒

有無食過酥皮奶黃

上年食過

邊樣好食

流心啦
不過家陣得返電車版

花園街近街尾有間傳統餅舖
有豆沙月餅賣 仲有牛耳雞仔餅果啲

訂左四喜，好期待想快啲收到

仆街今朝睇仲有架喎

你要就棚棚聲買啦
分分鐘聽朝連電車版都無埋

抵制月餅呢d on9應節食物

記得揀八件裝

四喜好食定係望月

訂左富臨

每樣一盒試下
唔洗揀

打電話問過逸東軒
佢話唔係美心奇華代工

我都想訂深水埗間生隆，但親身買可以自己拼幾隻味，預訂要一盒四個同口味，仲諗緊

話時話洲際啲月餅邊間代工？

睇望月fb見到果仁有出
好似第一日就賣完

訂咗花果山嘅榴槤，同埋四喜

奶黃我揀哂最早時段拎，唔知保質期可以擺到幾耐

蕭生囉

佢咁on9又黃到仆街

幫襯下

唔支持佢一陣冇笑片睇

望月4盒

訂咗拾壹同四喜 拾壹要去到9月2x號先拎得

應該係 豆沙包嗰隻

到我又追擊黃到金嘅黃維基hktvmall

奇趣餅家？

係！

我諗都擺到一個月以上
其實我訂咗兩間，一間九月頭一間九月尾，慢慢食

幾年前係奇華代工

如果渣家軍出月餅點算

美心野
食咗中武肺

訂左桔梗

留俾渣粉食

想訂冰皮
想問下大班好似係黃嘅？

瓏門抹茶紅豆月餅係幾得

仲有伯爵茶

有無人知五仁有邊間黃店ok?
係比長輩既...五仁我就唔太欣賞

膳心，不了。
其他絕對支持

四喜！四喜！四喜！

光時都有
連埋枝酒

唔係啦

連埋酒咁啱曬樓主
同囡囡一齊飲

已經食左 5 6個月餅啦
華爾街餅店

華爾登至真

訂咗四喜同燒山